［Jordan] 抽中左對Jordan 1 Royal 想平平地放

Size 9.5
有興趣可以搵我傾下價錢
TG:Misterj96hkg

放低價錢啦